點解大陸人係咪都話遊行/做選民，就等於支持港獨？

係佢地眼中：
和平遊行＝搞港獨
叫人登記做選民＝支持港獨

呢個概念係點產生？

因為佢哋冇腦

做成世奴隸，難得有個地方可以做特權人仕
你想擺脫佢控制咪港獨囉

叫人登記做選民＝支持港獨？政府都有出宣傳片喎

係得黑同白
佢地個腦淨係處理到二進制

反對政府就係港獨

問下佢哋台灣係咪獨立

因為呢d野大陸都無，所以香港堅持呢d野即係唔接受大陸，係港獨。

無民主自由嘅地方，好似養咗好耐嘅雀仔咁，你有一日唔小心開左雀籠，雀仔會對住你叫提你要記得關門。

政府叫人登記做選民
所以政府支持港獨
文宣組做嘢！！！
今次反攻大陸！！！
港英餘孽政府支持港獨！！！

咁點解大陸網民要批鬥李佳芯,周柏豪呢啲...

應該要截埋啲政府宣傳比佢地睇
批鬥埋香港政府

支持
轉貼啲圖去大陸人批鬥完香港藝人嘅留言下邊

香港政府叫人登記做選民
所以香港政府支持港獨

整埋長輩圖

堅決反對港獨愛國愛黨
支持中國
支持共產黨

價值觀唔同 佢地已經慣左無言論自由....
佢地根本無一個概念咩叫做選民 咩叫選舉 咩叫投票

好簡單 佢地都無得投票
以佢地跣邏輯 投票只會喺西方國家先出現
如果香港人投票 同勾結外國勢力無分別

籠中鳥認為飛翔是一種病

佢話黑底 白字=港獨 要用紅色先得